召喚連登數神

可唔可以幫小弟CHECK答案
我計到係零

PASTPAPER又唔比答案 點溫書呀屌

更正 係PART B

屌 係PART B (ii)

全錯啦

點解

咩，dse數學有呢種題型既咩

BCA

有冇聽書嫁你....
就算唔聽書自己睇note都識做啦

問題係做完都唔知自己岩唔岩呢

一齊對下答案

口口唔個點解唔同做法

你岩 我錯

我當左r係constant

但其實我唔明Fdr點解係咁樣let 可唔可以講解下

Curve C is a circle
so r(t)=rcost i + rsint j , 0<t<2pi

點解唔洗理個z=4

其實係用左z=4
x^2+y^2=4=2^2
r(t)=2cost i + 2sint j

btw,你好似係讀hku mech?

無錯 你都係??

我係你師兄
你依家讀緊呢科就係我以前讀既maths 2
依家好似改左名?

依家叫mech2407 乜777777

屌佢d notes一忽忽咁 睇撚到嘔血
pp又唔比答案...
點溫呀仆街